非常時間要用非常手段，不要成為一盤散沙

psuh

Push

push